第一次砌女 跪求大神幫手執list

第一條list 啲嘢全部冇詳細型號

唔該巴打 我跟進返先

任佢砌